朋友賣部全新ps4 slim 1700合理嗎？

部野2006a 全新 屌唔屌得過？
之前買野送既

乜叫2006a? 幾多gb先

正常出面1900有部全新 如果係你嘅fd既話ok既

Chu-2006a 500gb

有單都OK既
如果樓主唔要可以叫你FRIEND 搵我
我收